工程師考牌 邊個學會易考啲？

做緊consultant 拎住個BEng (ELL)
未來想Charter 唸緊Chart CIBSE or IET
對我黎講邊個易考啲/唔使咁多年exp.

因為見有啲人話IET易啲
又有人話IET要咩innovation and creative
又有人話chart CIBSE要讀返個BSS related嘅degree/master

搞到好迷惘 有無有經驗嘅巴打分享下 大約幾多年嘅exp.先可能夠料去考

推一推

以為自己開post

想喺香港易啲 pass IET 的話, 簽左電牌先

inno nnd creative係 CEng既requirement之一，個個學會都問

有無話簽到咩位 使唔使C0H0咁高

聽人講IET特別睇重 所以要儲多啲project儲多啲經驗
想求證下係咪堅

咩係唸緊

你幾多年經？
完scheme未？
有冇電牌？
有冇BEAM Pro?

要稱得上電王，至少都要 C0H0
作為 ELL graduate, C0 係基本，亦係一個好 solid 嘅proof 證明你電力知識同實際經驗去到一定水平

啱啱入行嘅grade 乜都未有
起步階段 想及早預備鋪好條路

咁你行完scheme先再唸係未考牌都得.
我見過太多人一入行雄心壯志, 無幾耐斷scheme又有, 轉行又有, 唔再唸考牌又有.
真係想知多D既, 你去睇下EMSD個網頁睇下攞電牌既要求先啦.

行完scheme重有心考牌去先講啦
我讀完Master+完scheme都未念
工作會磨滅意志

做得工程師都好勁 係冇女比人當易

做 consultant 真係出去 run project 果陣先見真章
喺 office 忙極都係對內做自己野，責任同壓力遠遠唔及做 co 對外出去片果個，不過大把人頭幾年坐 office 都已經頂唔住要轉去做物管

係香港梗係考MHKIE啦

考定廣東省工程師學會啦

ELL 仲同BS 仔爭我行完scheme，B牌，6 exp想做CIBSE炮灰

仲未考牌？

岩岩寫完文，等入form

有C0唔代表識電

對真係識嘅人，REW 係方便證明自己達到水平
同 REW holder 本身係咪達到水平 係兩回事
大家都知 REW 可以真係識電同鳩簽番黎

搭單問structural個scheme A係咪行唔行都無所謂

真，我有B0但完全唔識電